有冇巴打有玩中一光學？

用緊a6300，對支35mm f0.95二代有d興趣，有冇巴打可以分享下心得

無

冇

賣弄散景既時間

好撚多支出廠有問題
光圈葉震兩震就甩
同埋個設計幾乎唔容許維修

利申 聽返黎

我都想試下支 50
好多問題？